老董話通識令青年出問題

朋友share
// 老董話通識令青年出問題，我覺得一啲都唔好笑，仲好撚驚。你唔好理佢呢句嘢有無point，佢既意思好明顯係放風叫教育局做嘢，即係話學校已經成為下一個主戰場。教育局條撚樣楊乜鳩又係一條大仆街，今次太上皇出到聲，肯定出盡奶力打壓。聽聞有教職員釣啲發過夢既學生出嚟之後出賣俾狗隊，應該係其中一樣。我估計，教育局已經將所有學生既學生相同埋其他資料送咗俾狗隊逐個check，之後一段時間應該日日會聽到有狗衝入學校或者屋企拉人。有啲再賤啲既校長應該會搵啲藉口請班狗入學校攞料，或者早會叫狗隻嚟恐嚇，甚至扮實習老師社工等等套你啲料都唔奇。做學生既，記住乜都唔好同大人講，甚至任何有大人既場合就乜都唔好講。俾大人出賣既感覺會跟你一世，仲慘過坐監。
#香港最恐怖的風景是人 //

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

支持香港警察嚴正執法

我冇野講

董先生現任全國政協副主席，還在香港特區自行管理（教育）問題上說三道四，很可能已違反基本法第二十二條。

一早已經係。中共最關心教育

唔好意思，借位，大家睇睇有冇得搞

向遊客宣傳反修例運動

我冇野講 我要見律師